[破天荒] TVB免費幫商家幫廣告，只求死雞撐飯蓋！#香港再起動

TLDR:
只要班商家佬肯俾D購物優惠出黎，TVB就會免費幫班商家賣廣告(包埋制作)。咁TVB就可以吸引D會想攞著數既人睇電視，增加收視率。

如客戶有興趣，需自行填妥並遞交google form上的表格
(URL: )

全文:

「香港再起動:優惠攻略」

過去數月，全民同心抗疫，如今終見曙光！香港社會逐漸復甦，為推動經濟發展，讓城市回復熱鬧繁華，全城上下此刻必須團結齊心，共同迎難而上，再次起動！

TVB將於5、6月期間，推出「香港再起動」宣傳活動，我們巿場營業部亦會推出「香港再起動:優惠攻略」免費廣告宣傳活動，希望借各大商戶之消費優惠，使香港再度活躍起來，回復光彩。

「香港再起動:優惠攻略」是一項免製作費、免廣告費、免行政費的推廣活動。只要商戶對消費者所提供的優惠夠大，填妥並遞交google form上的表格就，有機會被我們挑選並於不同廣告時段完全免費播出。

假如你的客戶現正或短期內會推出消費優惠，請推介這活動給他們。

為使大家更清楚參加辦法，現簡明扼要如下 (請勿直接轉發以下內容，參加及甄選條件均列明在表格上)：

明早J2會後會詳細講解。

參加條件

· 是次活動只接受本港零售業商戶參與，商戶需擁有實體店舖或網上商店。

· 醫藥、保健商品優惠不作受理。

· 商戶需自行處理優惠活動事宜。

· 是次活動只限於現貨優惠，預購商品或現金禮券優惠不作受理。

· 商戶會員獨享不作受理。

· 信用卡之優惠不作受理。

甄選條件

· 以無條件及限制優惠為先。

· 以全期優惠為先。（每星期計，星期四至三）

· 以折扣較高優惠為先。

· 以無限量優惠為先。

· 以較早確認優惠為先。

流程

· 如客戶有興趣，需自行填妥並遞交google form上的表格 (URL: )

· TVB將根據所提供之優惠作出甄選。

· 被選中之商戶將會於遞交表格翌日起計的5個工作天內收到電郵通知。未獲通知者，將可視作落選。

· 被選中之商戶將要求對所提供之優惠蓋章確認，並需提供優惠條款及細項。

廣告製作及投放安排

· 廣告全長為30秒至1分鐘不等。首尾為是次活動的介紹，中段為數個優惠介紹。所有優惠介紹均以客戶所提供之文字連音節製作，不帶商標及商品照片。

· 客戶所提供之文字及講稿需作電檢諮詢，TVB會根據通訊事務管理局指引作出審查批核，如未能通過，TVB將作適當的修改，並另行通知商戶。

· 完成製作品亦不會給予商戶預覽。

· 廣告片會安排在4條電視頻道播放（81台、82台、83台及85台）。

· 投放時間由TVB決定，並不會預先通知。

· 廣告片版權由TVB擁有。

Source: Telegram (咁大篇文唔似假膠)

BTW，早排抵制TVBadmin俾人拉左，而家有班好心人自發開左左新channel抵制TVB。
一齊入黎做日任！
link:

絕對唔可以放軟手腳，俾TVB返生！

推唔到

Push

推呀

應該好唔撚掂

免費落廣告都做得出
隔離 viu 仲叫緊人畀錢落廣告

Google form唔使登入

推

P

好玩了

單野堅架
TVB仲成日同班客講無事，攻擊佢哋嘅人咪拉咗
收皮啦，邊個品牌落依一生都罷買

我幫141網站D雞填左幾張FORM
唔知幾時可以係TVB見到個廣告

冇廣告到要免費叫人落廣告

食屎啦

搵黑社會落廣告咪得

邊個廣告商?